BNO 今日有更新

11 December 2020
Updated information on getting a refund for in-country 'Leave Outside the Rules' applications. Link to information on employing BN(O) citizens added.
詳情自己去睇

攪到啲關員做多左野仲要refund

多謝祖國，今次連太空人都受惠，
走得快，好世界

btw開係吹水台=無人會覆